人大左 揀伴侶，真係會無以前咁睇外表？

最緊要性格夾到 價值觀相近 相處舒服 性生活滿足就夠
係咪真？

你會發覺要將就下

係 但其實好多人都唔係話超睇外表
當然我唔知你口中講既無咁睇外表係指好醜都殺定點

你揀人
人揀你

你會接受自己係普通人的事實

幾碎先

樣會走
性格想法愈耐愈見可貴

係

同靚女一齊真係好攰

長期有人追

外表好好就好多時被人縱慣，價值觀被人扭曲左，就會好難夾㗎喇

最重要都係心動果下

其實多咗交友app
有啲冇樣嘅都資本多咗
太多仔見女就上
價值觀都扭曲左

出到嚟做嘢扭曲得仲勁

往往到結咗婚發現不是對的人正知要性格
更加有好多返唔到轉頭，變得更扭曲...

你講既野係事實， 咁可以做老婆了， 但樣子要你接受到咪ok

佢愛你多過， 你愛佢最好， 自私d 咁想

人大咗就性格行先，拍多幾次就知個樣好靚但其他野夾唔到都無用。始終對成世，同另一伴唔夾，平日仲要處理埋另一半啲脾氣，成日喺度磨合，人生就好攰。你都係想有個人開開心心、舒舒服服同你過下半世姐。

係咪講緊我

$$$

最憎靚仔

美的東西千篇一律，有趣的靈魂萬裡挑一

P

心